All talk, no action(移民） Sounds good, doesnt work(留低抗爭）

Never gonna happen(光復）